今日中共要做：統台 滅貧 超港

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

仲有11個鐘壽命
各位有錢人來生再見

根據國家規定
你已經自動劃入 小康

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

一次過滿足晒三個願望......支那要食出奇蛋喎

訓左冇睇上海超越左倫敦未

黨真好唔洗做就變小康

得返唔夠三個鐘

全部窮人個title 自動upgrade 到小康 咁咪冇窮人囉

1個鐘可唔可以分半粒鐘統台

再半粒鐘令7千萬隻支那畜脫貧

仲有一個中，上海就取代倫敦了

仆你個街
無一樣做到